Det jeg skal gjøre framover:

Fortsette på stien jeg er på.
Si så mye jeg kan om antagelsene Ditmarsch gjør og om det er nødvendig. 

Se på resultatene som eksisterer. Hvilke som forsvinner, og bevise nye ting.

Kan vi kanskje se litt på:
Litt svakere:

[phi]Cab bknowsas

Svakere:

Ka[phi]bknowsas


Prøv å kvern litt på hvordan det ville sett ut i praksis.

Punkt 0: Grave i alt som er skrevet om russian cards. Finn frem antagelsen og referer til at de blir brukt.
